如果將來所有肉類食品都係由實驗室培植

如果肉類唔再係屠宰動物而黎，而係用人工培植一舊肉出黎
你地接唔接受到？

係價格進行調控，大部分人買唔起咪即係=接受。

資本主義社會管理，唔洗問你意見的。

好似新鮮雞咁，而家好多香港人都食唔起，有D貧苦家庭，十歲八歲大的細路，可能到而家都未食過新鮮雞。

有得你唔接受咩。

狂食